陳浩天同仇思達 完全一睇就知師承黃毓民

永遠淨係出把口 推人去死